平手

維拉利爾

真飛？

師傅

5000真飛？

朋友好掛住你

中間人入黎未

波台我只服岩蛇

Goooallll

岩蛇仲有冇

史帕爾

太遲 唔係波post出

原來你係度

我都賺夠 想幫岩蛇上1m

岩蛇輸左場英超之後潛能左

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百五十萬

我有地核料

而家一個禮拜踢2次難玩左
不過西個d就繼續西

及早離場必勝法

呢排都係玩股多

彪？

無佢道行咁高深炒期指 買正股炒下格仔算